今日食飯坐係個八婆隔離

成程飯一路講緊條仔養佢係天公地義，佢既責任係食同玩。我一路聽一路諗緊依類女人是如何養成的。 聽到成個飯都放唔洛胃